Youruber教人用紗布廚房紙自製口罩害人，好心做壞事！

唔好信！唔好信！唔好信！（重要野講3次）

呢位稱自己晞哥嘅Youtuber，見市面一個口罩難求，走去搵大陸人教既自製口罩做Reference，親身拍片示範製作過程，用廚房紙加紗布，摺埋用釘書機釘好。

條片標題後仲加句「威力加強版」，希望大家睇完report 佢條片，有無知既followers 跟住做仲share 出去

🙏🏻🙏🏻🙏🏻麻煩大家睇到後report 佢條片🙏🏻🙏🏻🙏🏻

呢個人出呢條片後，有人comment罵佢後收埋左條片，以為佢知衰，點知聽日又publish 返出嚟。

條女好樣衰

低能出黎獻世
咁撚戇鳩都可以做youtuber

有個user叫叉燒王子
開tg group 低價賣口罩

聲稱有最少10萬個口罩
全日本最後500個N95係佢手
係同3M總總部攞貨

要填google from入whatsapp grp俾錢

請各位小心 特別係CD ROM

請廣傳

最新消息
英文名 Ng Wai Chung
電話 62265933

有個user叫[size=6][b]叉燒王子 [/b][/size=6][size=4][gold]開tg group 低價賣口罩[/gold][/size=4]聲稱有最少10萬個口罩全日本最後500個N95係佢手係同3M總總部攞貨要填google from入whatsapp grp俾錢請各位小心 特別係CD ROM請廣傳最新消息英文名 Ng Wai Chung電話 62265933[img]https://na.cx/i/6fZZoic.png[/img]

整容雞出黎害人害物 屌你老母

多人信佢仲好,冇人搶口罩.